[騙案]垃圾光纖入屋

事源早幾年自己搬左出黎住申請左光纖入屋
以前都用左十幾年無乜大問題係繼約要扮分手麻煩d之前都無乜野
係咁當時有個$68蚊既電話plan送100m寬頻
見咁平就狗衝啦,點知咁先係惡夢既開始
當時完約有sale續約傾左好耐由1000m $278傾到1000m $168
最後發現上網自己禁可以$138仲送其他野
少少錢就算鳩數
一直autopay 無乜睇帳單,有期手緊就check下帳單先發現每個月收緊我$3xx
緊係即刻打上台屌下佢地老母再問發生咩事
原來多左個幾百蚊係電話無續約收正價
寬頻送既就黎R續約,電話可以粒聲唔收繼續呃錢?
嘈撚左個幾月之後先死死地氣話改番$68比我同幫我cut番
算!當時我自己都無了解清楚自己都有責任
過幾個月條數又係有問題,今次平d只係收多$68
當然例牌動作先屌老母後問詳情
今次原來係無幫我cut到
緊係老虎蟹都唔比
最後用消委會大佢先waive番條數但係無道歉嫁
今次即刻取消自動過數廢事比人當提款機
事情又過個月突然又話我無交數
明明每個月都交百鳩幾蚊點解會無交錢
原來話我未還番d儀器比佢,要收$800蚊
你老味要還又唔鳩講 你唔講要還我都唔記得佢地存在
今次講到明佢地唔改帳單,我一蚊都唔會比
無理由佢地寫百鳩幾萬我都照比先
當時佢地應承左無問題
即刻狗衝還機唔鳩想煩
同時等佢地帳單黎,結果等左兩期帳單先改番岩先數
算喇!收到張單即時比錢
比完錢仲係上唔到網既?你老味
岩岩打上去竟然話我拖左3個月未比錢已經取消左我服務
仲要我即時比番$3xxx蚊違約費佢地
你老味!當時係你地職員應承左無問題
依家話我違約,依間公司係咪已經就爆煲
所以要周圍cap水?
垃圾公司永不錄用
重點係上面,下面係廢噏
用左光纖入屋十鳩幾年
由cti殺價56k到cut唔撚到既icable
岩岩見到光纖極平價入屋個種喜悅
十幾年前穩定到掛機掛成年都唔會斷
可惜服務質素越黎越差,依家...唉...
用左十鳩幾年都要屈鳩我d舊客戶
依3xxx幾我當叫雞沉左船既掟煲費
唔會再番轉頭
$3XXX就睇清你間公司喇
臭雞

$68電話續約我都中撚個伏
當時無得waive
自此永不錄用

再之前試過電話plan 下限變上限
依間公司幾時收皮?

垃圾公司

永不錄用

邊間

狗也不屌

HK

pxxw好d

騙財寬頻

條數起碼唔會立立亂

推到全世界都知你$3xxx收皮

想問你地係咪都係光纖明線入屋？ 我朋友話d 光纖工程友，一來就要明線。

據說電話線可以做到100m
所以舊樓懶既就電話線都可以100m
但新樓機房通常都近間屋同有暗位入房
所以會直接拉條光纖入屋

thanks巴打，我同朋友講返先

推